% Declarações iniciais e usepackages diversos
\documentclass[a4paper,11pt,twosides]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[top=20mm,left=20mm,right=20mm,bottom=20mm,heightrounded]{geometry}
\usepackage[table,usenames,dvipsnames,svgnames,rgb]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage[most]{tcolorbox}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multicol}
\usepackage[clearempty,pagestyles,explicit]{titlesec}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}\usepackage{hyperref}

% Definições de fontes
\setmainfont{LiberationSerif-Regular.ttf}[BoldFont=LiberationSerif-Bold.ttf,BoldItalicFont=LiberationSerif-BoldItalic.ttf,ItalicFont=LiberationSerif-Italic.ttf]
\setsansfont{Montserrat-Regular.otf}[BoldFont=Montserrat-Bold.otf,BoldItalicFont=Montserrat-BoldItalic.otf,ItalicFont=Montserrat-Italic.otf]
\setmonofont{Fate-Core-Font.ttf}

% Definição de cores
\definecolor{FateBlue}{HTML}{376CBE}

% Alguns \setlength
\setlength{\parskip}{6pt}
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\setlength{\tabcolsep}{0.5mm}
\setlength{\columnsep}{1mm}
\setlength{\itemsep}{0mm}
\setstretch{1}

% Configurando o environment description
%\setlist[description]{leftmargin=0em,labelindent=1em}

% Alguns \setcounter
\setcounter{secnumdepth}{-1}
\setcounter{tocdepth}{3}

% Alguns \{,re}newcommand
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}

% Definições para o titlesec
%\titleformat{\section}{\normalfont\large\bfseries\scshape\color{white}}{}{0pt}{\colorbox{FateBlue}{\parbox[c][\baselineskip]{\textwidth}{#1}}}

%% Definições para o hyperref
\hypersetup{linktoc=all,colorlinks=true,allcolors=blue}
\urlstyle{same}

% Início do documento
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\pagenumbering{arabic}
\input{corpo.tex}
\end{document}
